《急》TVB 18:32 影到臥底左手綠螢光已混入銅鑼灣

#寶寶報料 「Tvb剛才18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者，大家攝褲呀！快通知手足！！大家小心！

推

tui

Tui

萬事小心

Push

攝衫呀

推推推推推推推推推推推推

Push!

攝爆佢！！
推

又捉鬼
咪撚捉錯手足

push

PUSH

前線好危險，幫忙推爆佢 !!!!!!!!!!!!

推！
攝衫呀呀呀呀呀呀

old news 唔好再推啦

10.1 有 post 已經出過同一句

保護前線呀！ 推爆佢！

收皮啦p牌唔捉鬼呀

SIP衫保平安

10.1 架

假嫁 10.1個陣時嫁啦

721 811 831 101

收皮 又捉鬼
screenshot 都無

攝衫

推乜撚野。

10月1號嗰時

似抄車 不要推

攝褲！

推你

拉

pish

之前咪有手足講左佢地個team 人會用手帶做記認
冷氣軍師就唔好捉鬼 留返比現場手足決定

屌 又捉鬼

Rui

pp

無圖又要嚟捉鬼
藍屍求其改個顔色名，就可以令到前線收皮

攝3!!!

推比大家見到

小心呀勇武

影到佢地由狗車落嚟？
唔係既話，特別顏色既記認都可能係手足分小隊用
之前已經提過好多次

又係呢啲時候捉鬼？起下底先啦

已經損失左好多勇武
我覺得搞銀行太危險
銀行啲防盜同cctv一定好勁
同埋唔會好似其他舖頭就咁算數
如果查到底
好怕勇武被秋後算帳
唔可以再有手足犧牲
求求你地一定要保護自己啊！

打到佢仆街啦

唔好捉鬼

731 831 101

前線勇武一齊攝衫 唔好再捉鬼喇

爆完曬啲目標就返歸啦!
唔好留係條街度等拉呀!

防鬼不捉鬼

拉

咪撚推捉鬼
全民攝衫就咩鬼都冇

我打你老母呀

拉

P牌 fake 垃圾 拉

不推文 唔好理樓主

咪撚捉鬼阿屌

Pish

有燈=鬼？ on99

推！前線小心！

唔係要捉鬼，係要小心！ 攝3！！

Tvb剛18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者

三日前嘅舊料拎出嚟翻炒想點? 製造恐慌?

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

屌你地老母咪推fake news

假架屌你

推 屌你老母

攝衫！ 前線辛苦了

tui!!! 死黑狗！

揼柒佢。唔好話重要fc, 呢班仆街就喺累死好多人嗰班

唔係要捉鬼，係要小心！ 攝衫！！

全部人小心！攝衫呀！

拉 fake news

咪亂捉
殺龍巴絲都係綠色

握

死黑警

push
push
push

我推
睇路呀各位手足

有冇得cap張圖睇維

推推推推推推推推推推推推推推推

小心

吊. 我比人問我 fc 未. 冇人有圖 ?

推推推

拉 10.1嘅事 唔好再推

光復香港

推呀
唔比佢哋混入到

推呀推

借個位 thanks

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

Push 攝衫

推 手足小心

cctvb
信對家？

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

Pushhh

大量車由北角駛向銅鑼灣

推阿 咪撚比佢地影到手足個樣

唔洗擔心, 全民勇武

叫佢攝衫！

推手足